主子隻腳唔知咩事 好擔心

今朝一訓醒就見到佢隻腳有塊咁既嘢 唔知咩黎 一掂佢就大叫

好慘

知唔知咩事

快啲帶佢去睇獸醫啦

冇嘢了 原來只係一塊sofa皮 真心唔知佢今朝叫乜

屌唔知點解好想笑

以為係屎

你攪人隻腳緊係叫